是靚午 特濃香蒜肉碎意粉 配 豆醬冬瓜 及 綜合芋圓黑糖冰粉

where and how much
good eat ?

狗飯?

賣相唔太掂

49
好味

乾撚到

肥死
全部carbs

芋圓好似好正

蒜香好足

今日個甜品好似好食
今晚食左少少粟米 今朝屙返一粒粒粟米出返黎

三色豆唔掂喎
由西餐變中餐

同定延一樣, 點食得落

甜品很正

芋圓似湯圓

是

三色豆出哂事

再撈起佢煮多次

三色豆是敗筆

食碳水感覺比食肉仲滿足

睇見都眼冤

賣相不了
好似隔夜肉餅整散炒麵咁

我幫佢滴

嘔吐物咁款